有小小野想問，點寄份REO-1？ 我係網上登記，但想教人寄信

因為要整圖派街，唔想誤導人，所以請教下有寄reo－1既巴打經驗先。

1. 份reo－1係唔係寄第一頁過去就ok？
2. 唔用佢第二頁個on9 design唔岩位既摺疊信封寄去得唔得,想用自己信封
3. 定其實係我on9 唔係佢個design on9，單純係我唔識摺（對唔到位)
4. 如果我用自己信封係唔係要連埋第二頁寄埋去？

第二張係唔洗寄...

所以只要PRINT 第一張比人填
Ready一個寫好地址既信封,痴埋郵票比佢。
當時人係唔係就可以立即寄去申請?

巴打我想係郵局附近派呢D野比人做登記,
可唔可以幫手諗諗除左我岩岩講呢3樣野仲有咩要準備?

印雙面啦 商業回郵 唔洗郵票

呀屌,仆街唔記得左可以雙面!!!!!!!!!!!!!!!
我係ON9仔!!!!!!!!!
但佢叫你摺個位痴得有D衰驚唔驚 (我岩岩上面果張圖) 定係我痴錯

唔上網交?

網上交啦 又方便又快捷
上傳成功後有個R2019...嘅number
有咩問題嘅話憑呢個number
24小時後打返2891 1001又得

郵寄嘅話香港郵政都有機會寄失

上網交有上網交好
我就係想出去捉果d唔上網交既人去搞。

可以by fax

巴打好有心, 多謝你的付出

不過上網交都唔肯既人會肯寄信咩

我會係郵局/郵箱到捉人填

有冇人知剪到前頁咁樣o5ok